我係軟件系統 + 投資 + 運程 + 心理四合一分析師

有問題可以問，但問八字嘅唔批流月（因為懶），只批流年

留名跟進

等回調食塵類：
TSM, AAPL, MSFT, NFLX

樓主有料
170嗰陣冇入到fb

NVDA有無得諗

想問運情睇下自己有冇炒股運

睇落就冇，𠵱個價都係連燈仔死亡列車，以前我都有持貨，不過嗰陣好低位

同埋運情係會變，好似天氣咁，可能你今年冇運，下年又有咁

而家都入得過呀，到幅圖黃線先諗出貨

咁睇下年
Btw炒股有冇大運之分？

咁多

Thx 巴打

試吓答吓你問題

一個人要成功做一件事，背後一定要有一個明確嘅原因，而𠵱個原因要足以帶嚟強烈情緒同令自己信心更加堅固，咁樣洗自己腦先可以成為不死的小強

男定女？

1996年3月2號 男
想問下今年愛情同事業
唔該師兄

股仔方面，醫藥股我冇睇開，齋買港股 1093，原因都係個「殘」字

我一向偏向基本分析派，而美股除咗科技股外，其他唔係好睇，因為我本身係 IT 狗，比較熟

的確係，職場上好似keep住有貴人幫
但好似升職好似去到盡頭，所以有d想創業or專注投資
唔通我真係要入政府做個狗官官殺旺好似做官有利
Btw呢幾年真係無乜桃花

係喎，以投資分析師角度答埋你點解炒 forex 容易輸錢

你想像一吓，如果你唔小心高位買咗隻 700，假設佢基本面冇變，而外資投行班二世祖發覺佢喺高位就分段出貨，結果佢回調咗 4 成，𠵱個時候你帳面輸 4 成。

到死到落 330 蚊左右，投行二世祖又計到跌夠，佢哋又買貨，因為 700 佢每股盈利不斷增長，過 1-2 年佢又升到 510 蚊。假設你低位唔放，坐 3-4 年都起碼打和甚至有賺。

但同一件事你放落 forex，一嚟佢有槓桿，二嚟佢係零和遊戲，唔會好似公司咁有增長。咁嘅時候，你嘅分析能力同資金唔夠投行二世祖嚟，基本上你輸面好大，人哋震一震你又驚要補倉。

肛交所有做個統計，7-8 成 forex 投資者都係輸錢，即係唔單止散戶，連廢啲嘅投行二世祖都會輸錢，咁你點夠玩。

如果你幫襯 CFD 更加死，本人以前喺實X做過狗，知佢系統有做手腳，人哋唔洗做啲咩，delay 你個盤幾秒你已經死咗。何況就算佢唔做手腳，個差價同個 swap 都食硬你，有幾多人可以喺「賭場」長期贏錢，自己諗。

想玩槓桿，其實股票期權都做到，唔洗 forex

首先多謝巴打咁詳細講
咁講我係咪無乜偏財運 唔好玩呢類嘢好死唔死我鍾意玩期貨,forex呢類，因為唔投資淨打工邊有出路。所以我要玩 都應該玩期權期貨，唔好掂forex?

而你講700個例子，我認為我會止蝕咗先，好過坐倉

Btw，可唔可以講做咩工會啱我多啲，thanks

股嘅期貨冇經驗不過$420（前阻力）似乎係買點

好 唔該哂巴打

新手玩港定美股 幾多錢做入場費

股市新手點樣入門？

計唔計到

估值上幾抵，但不嬲冇用開，所以冇買

想問下財運
就黎30歲人都守唔到1m係户口

有無發達橋過兩條黎
it唔識得多
寫web 家下fe/be 興用咩？
應該專心返工好
定早收工做自己嘢好

一般人好難打工際遇差過我
但我嘅失敗，造就你哋嘅成功

Front-end 嘅話 React

Back-end 嘅話 Spring Boot + Hibernate

你玩晒𠵱兩範，好易喺廢港攞高人工

97年1月16日 8-9pm 男 想問事業同財運 唔該師兄

IT仲可以點呃飯食?

唔洗問我啦，搵 hea 工你哋熟過我

巴打計唔計到？好迷茫
Thanks

呢種線叫咩名?

我研究出嚟，我叫佢做彩虹圖，咪即係估值圖囉

睇住fb 170升到宜家唔敢入

有冇tg

codecademy 有基本嘢

此 post 唔再算命，本人心情唔好

但問關於運程嘅睇法都可以

如果你唔識計數，月供 SPY 算啦，好過你買連燈股

平保幾抵買，睇你坐唔坐囉

美股好難 exactly 買到殘位，除非你真係狠心喺最恐慌嘅時間買

搞咩樓主連算命都撈埋

因為過唔到矽谷，喺廢港無所事事打份屄工，咪乜都學吓囉，想快啲死，下世投好胎

有試過？
就咁apply果邊工唔會有機會啦應該？

留唔到美國翻黎打閪工too

留過翻到黎先知自己幾唔想喺到
後悔自己果時唔知做乜

都睇唔到有機會走到
個個都話咩邊到要好多it人好易
事實就唔知點咁

你幾大？